const decksData = [
    {
        name: "JavaScript",
        cards: [
            {
                question: "Como é inserido JavaScript em uma pagina web?",
                answer: "com a script tag:<script>"
            },
            {
                question: "Aonde colocamos os scripts?",
                answer: "Nas seções Body e Head"
            },
            {
                question: "Quando o JavaScript é executado?",
                answer: "Imediatamente, assim que a página carregar"
            },
            {
                question: "Quantos scripts uma página pode conter?",
                answer: "Quantidade ilimitada"
            },
            {
                question: "Quantos scripts uma página pode conter?",
                answer: "Quantidade ilimitada"
            },
            {
                question: "De acordo com as boas práticas, onde as variaveis devem ser declaradas?",
                answer: "Em um unico lugar no começo do código"
            },
            {
                question: "Booleanos são usados em __?",
                answer: "testes condicionais"
            },
            {
                question: "Um bloco de código que é executado quando chamado é?",
                answer: "Uma função"
            },
        ],
    },
    {
        name: "React",
        cards: [
            {
                question: "O que é JSX?",
                answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript"
            },
            {
                question: "O React é __",
                answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces"
            },
            {
                question: "Componentes devem iniciar com __",
                answer: "letra maiúscula"
            },
            {
                question: "Podemos colocar __ dentro do JSX",
                answer: "expressões"
            },
            {
                question: "O ReactDOM nos ajuda __",
                answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma"
            },
            {
                question: "Usamos o npm para __",
                answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências"
            },
            {
                question: "Usamos props para __",
                answer: "passar diferentes informações para componentes"
            },
            {
                question: "Usamos estado (state) para __",
                answer: "dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente"
            },
        ],
    },
    {
        name: "HMTL e CSS",
        cards: [
            {
                question: "Qual declaração é necessária no começo de todas as páginas web HTML5?",
                answer: "<!DOCTYPE html><html>[código HTML5 aqui]</html>"
            },
            {
                question: "Como colocamos um texto em Itálico em HTML?",
                answer: "<i>Texto</i>"
            },
            {
                question: "Como colocamos um texto em Negrito em HTML?",
                answer: "<b>Texto</b>"
            },
            {
                question: "Qual elemento é geralmente colocado no topo da página?",
                answer: "<header>"
            },
            {
                question: "Qual elemento é geralmento colocado no rodapé da página?",
                answer: "<footer>"
            },
            {
                question: "Qual propriedade especifica a sombra de um elemento em CSS?",
                answer: "Box shadow"
            },
            {
                question: "Qual elemento é usado em quebras de linha?",
                answer: "<br>"
            },
            {
                question: "O que é HTTP?",
                answer: "HTTP é um protocolo que permite a obtenção de recursos, como documentos HTML"
            },
        ],
    },
    
]

export { decksData }